零售開始復活

周街都係人

三月中可以爆到宇宙大爆炸

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

係，仆野家都要排隊

疫情已經受控

無事啦

食嘢咋喎，經濟幾差，有冇失業，有冇疫情，人都要食

閪貢旺過旺角

撚有

打個邊爐先啦

琴晚打邊勞都要排隊等位

失業率升穿4%再call我起身

真係恭喜晒啦。

星期日好難無人

期待

個撚個鬆懈哂痴線
咁搞法真係大爆發唔係講笑
無緊要野就唔好出街啦

最緊要人有事

只係生活必須既行業先開始復活姐
旅遊業, 名牌零售業, 聚會娛樂 呢d 冇可能復活到

係,經濟仲係好好

日日唔出街人都死啦

新城市實時
Ikea都好多人行餐廳都8成滿
排隊

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

個毒係廢老殺手, 如果全港中哂, 約死6000後生, 16萬廢老

港豬死多啲就啱架啦
阻礙香港民主政制發展

keep到去晚市先講復活

希望

新年之後開始 星期六日都係屋企自閉
返工被迫出就順便買埋野

不過屋企人照出

復活左兩個禮拜喇 仲多人過平時
利伸:sale屎

彈弓㩒得耐會反彈好正常，叫人唔買嘢冇乜可能，與其唔買，不如叫人買黃店。

真

疫情已經完左

宜家星期日下晝去到sogo，人流仲少過平日
邊度復活

樓價又gogogo

夜晚7點已經水靜河飛

邊撚度多人
利申 sales

好撚多人

食店人好滿

沒事兒了

真係唔覺多左人喎
反宜好多鋪早收

旺區返工仲係少人
公司home office 晒個二月
一百人得幾個人返公司做嘢
坐開架巴士都少咗三四成人
夜晚放工仲係冷清

零售邊度有事

根本香港就無問題

Push

所以決定屋企煮

依家復活＝之後爆得更加勁
Ching唔使失望住

天與地林保怡：
香港人最叻係咩？係善忘

其實當年沙士都係

捱左兩個月左右

大部份人都係戴口罩照出街玩

沒事兒沒事兒

邊間啊我見好多間都無人喎

一日疫情未完，一日多人極有譜
起碼有細路嗰班唔會點出去先

咪攏製造恐慌啦

如果唔洗翻工，寧願日日留喺屋企

當年沙士都冇今次咁嚴重
所以唔使灰心住

旺角 尖沙咀 行山 都超多人

星期日 , 天氣又好 , 係好有出街意慾

仲去打邊爐真係。。。。

d人抑壓太耐啦

沒事兒

習慣左喇 等支共開埋個關就知有無得攬炒

我d fd照去酒吧 老籣

沒事兒
信政府

如果40萬港人中招
死嘅應該39萬個係廢老、9900個係廢中、100個以內係細過30歲、10個以內係細過20歲

旅遊區死靜
但民生區好旺

因為個病毒根本就廢既
流感死亡率仲大過呢隻毒

香港人： 隻毒殺廢老啫唔關我事

細過30歲嗰啲一定係啲on9仔而家仲會通街走嗰啲

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Muji有樽仔

完全唔覺得有爆發過

今日我入左Starbucks 坐

不過食住其他舖野食飲住其他舖野飲
唔知係咪無人，啲staff見到都唔出聲

我寧願儲多個錢好過

尋日去銅鑼灣ikea都好多人
但好多人都係去買保鮮袋

沒事 就係想爆

天無眼

琴日去行山 好熱鬧
尤其是一家大細 啲小朋友要放電
目測得一成人喺山上仲戴住口罩
不過係一開始行上行山徑入口段路多人 行到入去分散晒 平均行15分鐘先見到一家人咁

琴日黃金同之前一樣咁多人

呢個真，幾多人都好，7點開始就冇人

交換病毒

等睇大爆發

尋晚經過粉火扑野家
有十幾歲嘅排隊買

又旺番

d人有口罩就唔驚
琴日出街d人多到好似平時咁
連樓下既食肆都要排隊

全部上曬山 屌 東龍島多人到 痴撚線

琴日見到樓下d 餐廳比起平時少左差唔多一半人
平時星期六日都要等位
到底係咪我活係平行時空

你啱吖
但係就係因為你有翻工 有出到去
所以先無再出去嘅念頭

但當你真係可以唔洗翻工
你一個星期就會頂唔順
點都要出去曬啲太陽

真·勇士

其實好正常 唔駛覺得好出奇

但如果因為咁樣 就奶左野 佢地唔好怨

琴日去尖咀名牌街
chanel不知幾好生意
d sales個臉口咪又係咁閪

不嬲無影響 係d鋪頭自己on99唔開門

可能啲staff 係手足呢

太古aeon日日都好似花市咁 好撚痴線

咁行吓街 唔多人圍爐
食嚟食去都係同幾隻飯腳
盡量避免人多地方食飯
有口罩又唔會真係好危險嘅

都好難叫人幾個月屈喺屋企嘅

Donki多人到嘔

你睇周圍開始多返米賣就知
真係咁多戇鳩信政府講疫情受控

元氣都有人排啦

仲講呢啲你弱智？

今日突然周街都係人..

上個月都大把人話2月中會爆喇

話唔埋都係

飲茶已經變返要等位

真係多左人嘅話
其實姐係又預備爆多一大波

我覺得病情減退其實只係潛伏期緊
潛伏期先係最恐怖

星期五晚飯時間經過尖沙咀棉登徑，間間餐廳都爆 有D仲要排隊，好似回復正常咁

鵝？

一鬆就出事
等大爆發

冇得咁比架喎我唔知你係咪講緊父母唔洗做退左休咁，你有得放工之後都叫周圍行少少買埋野返屋企
咁如果本身已經退休/無業嘅仲要限佢唔俾出街其實好似虐待咁當然我指一個禮拜淨係出一兩日去買啲野咁咁，唔係日日都喪出

如錯看了都好

四圍都好多人

大尾督好似行花市咁 多車多人

爆唔成啦，要爆真係2月中同尾爆左啦，隻毒真係無乜料到

打邊爐 飯局 宗教聚會 你見都係呢類唔戴口罩嘅地方先會爆發
平時行街全民口罩其實好難中招 所以靜咗一排嘅民生區都已經多返人 同沙士比完全係兩回事

現階段香港黎講無講錯wor
好多都好番出院
係本身有長期病同老人家先奶野
候生根本戴口罩做足衛生 出街其實無問題

我區個間茶樓已經🈶️7成回復

好多垃圾齋睇齋問唔撚買啊

依啲時候supermarket多人都正常呀

其實要香港人唔出去行街食飯真係好難，近乎無可能

琴日東涌11巴士要等2班車，全部港人

死元氣死全家

【黃藍youtuber戰線】
☞訂閱黃channel，得閒推下view數、like、留言
😍極速訂閱方法😍
喺手機App 入面搜尋 HKMICRONEWS 再㩒入頻道 就睇到晒全部黃CHANNEL
詳情：

（請入去幫推）

我淨係知郊野公園復活了
全部郊野公園塞曬

香港人以為戴左口罩就無撚敵，生活正常

物競天擇

成個月停課淨係出咗三日街 今日又差唔多要出去透氣 多人到即刻翻屋企

到7月口罩用晒無新貨返就死

一入夜人都冇個

香港人屋企細 你叫人唔出街同坐監冇分別

多到水洩不通果隻
日日都係
之前都唔會

好多毒撚慣左留係屋企架啦

老實講，我覺得多人過以前

戴住口罩去蒲 焗撚死

今個星期都重可以行
如果下星期一深圳真係開關
我一撚定日日外賣/屋企煮

入到去係唔戴 出戶外先戴 佢地當裝飾潮流姐

平行時空 依度冇事

利伸：係一舊垃圾 留起屋企唔敢出街

你又知周街都係人？

而兩日假期又真係幾好天
藍天白雲
如果屋企有天台係上面飲下啤酒吹下水燒下野食都過到一日唔使出去
可惜窮撚

迴光返照

依家個情況開始大獲 社區爆發都黎緊

活唔得幾耐架啦

咪係
香港人從來善忘同3分鐘熱度
而家放大假有錢收又唔洗做
唔出街玩好蝕

其實「打邊爐」俾人當左係特別高危活動真係好無辜

根本醫生都出嚟講嗰家人中嘅原因唔係因為打邊爐，係因為病患同其他家人近距離進食，交流而致病，換言之就算佢哋係食甜品，飲茶.... 唔打邊爐都一樣會出事

但而家好多盲鳩，都唔理事實係點，就一尾講到打邊爐係特別高危活動，但其實根本只要多人，加要除低口罩，做乜都係高危活動。

講真要中既食咩都中架啦，信政府

同支爆一樣咁難
今次醫護罷工 迫到政府封得切關
冇支那人落黎 爆既機會已經降低左好多

好多打手 出呢DPOST引人出街

你唔撚洗返工就收皮啦
大把人拖住小朋友出街gathering

on9 自己行出街睇下啦

屋企煮都要定時入貨

都冇封晒

大尾督都好撚多人
個個都黎踩單車食野行山
屌你咩琴日多人到連續幾架小巴仲帶兩架雙層巴士都爆晒上唔到車

成日都買完一芳去坐坐番幾個鐘

樓主左平行時空呀？

條街比幾日前多人，都比起新年前人流減一半有多喎。

復活未有耐呀

早幾日先 600 商戶罷市 , 點樣復活左兩個禮拜呀 ?

五毛又鳩吹市面正常 , 有時唔好吹得咁過份啦

兩個星期有萬幾個大陸喱落咗黎你可以話無大陸人落黎

mola mola 黨同病毒傾掂數啦

咁都要出街瘋狂懲罰黃店㗎

香港人白事當紅事做

正啊 再爆勁啲

周全盛期比差好遠

我見有啲frd都仲係成日shisha同落club

所以日後瀨嘢係唔好怪呢怪路囉.

下面嗰幅少人到

我冇影到一田果邊，果邊仲多
但多番人出黎行街買野食飯係事實

但全盛期勁撚多支那狗我就真係唔會行
但今日嘅人流真係幾舒服

重點係一旦多人感染醫療系統會爆煲,個連鎖效應好勁

疫情消失了

撚有
利申做零售

疫情已受控

好正常啦
日日出街都好多人消費

住係果度真係痴撚線
搭車？無位上啊屌
好啦幾廿歲人唔依賴交通工具？
塞撚到返唔到屋企

依家香港商場人流係岩岩好
以前2個就有一個係支那人

無人買野個個入走涼冷氣...

因為今日天氣真係好好

真
令人好想出街
又有太陽小小微風吹埋黎

假期先多返d
你平日夜晚去行轉，死城咁

所以香港加速玩完

"53宗源頭不明本地感染或其相關個案中，有22宗與飲食有關"

屌住係中間啲站排隊都無撚用 個個係總站上爆車

又話要攬炒 唔出街點大爆發

我都忍唔住帶口罩出咗去跑步,
屈咗一排無做戶外運動好耐

係時候返工返學

無野可以阻止到港豬去玩既決心

我都想體驗下

正

封得切關???

完全唔同意

好似提早退休生活咁
仲要出街有限制
你諗吓就知唔係太好受

有朋友住大棠同西貢
逢親好天日子佢地就屌曬鬼
約左人要早兩個鐘出門搭車痴線

ok

無乜可能，加緊人工

人人戴住口罩
個世界比以前清靜左

拉

咁癲
btw係邊？

千島湖清景台

姐係邊

行人多，消費者少

你點知的

唔識自己揾？

係六日會多返少少人
但一至五全死

痴線真係好多人
而排一定唔會去大棠，大美督，城門水塘而啲容易行到嘅地方，今日連河背都淪陷埋
一啲難行嘅地方就小人叫打卡撚行300m高嘅樓梯先上到山，睬你都傻

BTW呢個post講得幾好 幫手CLS

重燃運動之火！！

d人開始唔驚

中左招怪得邊個 然後d大愛撚又走出黎話無良心

咁先係要驚

唯有等爆發

中國經濟下行未燒到黎香港

依加開始有返d口罩供應同防疫物品足夠就出返哂街
尋日新城市都熱鬧到痴線

邊關事

天氣回暖+相信政府

忍多陣 做到最後生還者

香港人住得細 點會忍到日日屈係屋企

好多人條街真係

咁多人中咗招咪又係咁, 歐美日都當普通流感, 我哋呢度就吹到SARS咁

如果年尾加薪% = 最新失業率%，大家期望係幾多？

香港人屋企得300幾400尺，屈住會死

8點全部收哂皮
邊忽haland

唔多人出街點大爆發

樓市gogogo

一人住300幾呎夠住啦

佢都係想借啲咦屌下香港人啫
咁快秒佢

真 啲人好似戴左個罩就覺得無敵咁

武漢肺炎係黃都無用

D人太看輕今次

人均有就好

似係d人開始買到口罩
所以咪出返街

心水清

肯定有大爆發日

香港人點忍得住留係屋企.

到時爆到好勁

World wars Z

logically contradicting

辦公室分別轉介600及100宗武漢求助個案給與菠蘿會及禮義廉，把包車廢鐵包裝成與人方便的工具

美心旗下東海堂多人到好似冇發生過任何事咁

不至於話好多人 望落仲係少過平時星期六日
比我想像中多

最on9係口罩
宜家供應穩定左 佢先黎整機

咁依D係等攬炒架啦

所以我唔會出街食嘢，一係搵一個無人嘅地方食，一係喺屋企食，一定唔會堂食

得返70%人戴罩

人流似90年代既香港

買返屋企煮啦 食野個除口罩好撚危險 香港啲餐廳又逼

兩個鐘算正常
等車起碼9個字先上到車，之後淨係西貢市到白沙灣塞一個鐘

推

呢個位都要體諒下香港人啦
屈住咁耐係屋企
唔痴線都精神病
出去黃店消費下咪幾好

反正都唸住要長期抗疫, 唔間中出街行下, 個人好易鬱到病

MK現場 只回復六七成人流，行街撚多，齋行唔 燒肺

好想攬炒左香港佢

1月到依家都有句野好流行
"黎緊14日先係見真章/關鍵"
講左咁耐都係100個都無

業主加租。

中國要零確診了

香港好多人相信政府

我周大叔嫁
可以大大聲同大家講
香港D金行仆硬街
講完

樓主影既紅底商場， 邊到黃

南韓由幾宗爆到上四百幾係一星期內嘅事

頭先行咗轉觀察，又真係好多人，特別多煙剷拉低個罩食煙，所以明天應該又有幾個新個案，永遠loop落去

強貼留名14天後再睇。

旺角極多人行街

35歲住元朗YOHO司機初步確診 深港兩地走 播毒至少2日才入院

好多行山撚

但啲人只係出街，唔覺消費活動多咗

吓,早排醫護罷工果陣我都請咗假
除咗要買物資同幫樓下個區議員派物資(防止獻世派拉攏人心)之外
我長期宅喺屋企都無問題wo

一日半日反彈 入夜就少人

新城市多人到好似未爆反修例前咁
但全部都係香港人

我放工行開旺角明顯小左人

旺丁唔旺財呀 你見幾多人消費先講

啲人以為行山冇事，其實唔係計地點，係計身邊多唔多人，只要少人，搭lift都好安全，只要多人，行山咪一樣危險

如果一街都係香港人的話都接受到，係驚變返一街支那人姐

發晦氣共產黨會倒台，好似係

未到死亡周期 啲人唔會真驚 , 2003 年有一期係朝早第一件事係睇今日死幾多人

我真係睇唔到有幾差得過沙士，樓市穩步發展，股市極速反彈，市面人流不息

相信政府
唔洗wfh

仲有搭車你估係咪個個都揸車去

可能因為毒慣喺屋企
平時如果唔係要買野食/買其他野
都唔會想出街

咩sales呀咁巴閉

6月吹到宜家
美軍都仲未來
連登真係幻想既好地方

由之前示威開始已經係咁，d人怕黨鐵又封站，黑驚亂射tg，所以留返喺自己果區消費。依家就公共交通工具同旺區人多易中招就留返喺自己果區消費。
咁我覺得係好事，振興返本地民生消費，餓死旺區奶共生意。

好呀 咁先可以爆得勁LA

係四月
支那地陷大爆炸一齊嚟

學好d中文先
未來屌你老母

屌你老母
未來＝尚未到來
你學好未

樓股要跌主要睇失業率 , 任何事件都無 100% 同步 , 直接同 2003 比無意思

唔太關失業率事，事實係而家私人市場有超過六成住戶已經供完樓，比03年擁有更強既抗跌力，就算失業率攀升，而家影響既絕大多數都係低層收入戶而已

靠自由行嗰d死晒

上星期就真係做到連送貨位都冇
今個星期都好撚多人但啲人淨係齋睇齋問 又唔撚買
利申成哥鋪頭

Starbucks個license好似係要做到公眾地方任人坐唔可以叫人買野。

佢最出名係保鮮袋

但非自住樓宇有 9x% 按爆呢

我呢幾年買得樓都過壓力測試，唔會咁輕易就要賣樓套現，香港受武肺影響只係短短一個月，喺香港武肺死亡率太低

行過囉
醒目仔
以為自己好好笑咁

零售(luxury goods除外)根本影響冇想像中大成日扮慘乘機減員工人工

你意思係確診case啲人以為帶咗個外科罩就防到airborne病毒(醫護full gear 都奶野)

同埋做9成按揭，由其是呼吸plan果班大頭鬼

我當100人中
除返700萬
個感染率低至0.000唔知幾多個%
啲人唔驚好正常

Really? 咁我下次買渣哥入去食

爛鬼outlet

定喎 真係小左好多蝗 腥香港人另計

鑽石山荷里活勁多人
大埔市中心都唔少人

屈咗成個月 係咪出黎抖下氣都要俾你屌

而家武漢肺炎夜晚去旺角燒山開果間鋸個扒都要等半個鐘位

以前沙士點會咁旺?

邊撚度低過流感呀傻閪，唔撚識計數都GOOGLE下先啦柒頭

我驚巴打一睡不醒

個政府都唔知係咪嚇鬼 3%係到叫晒春

近排去過城門水塘行上大帽山，城門水塘旺過旺角，人多車又多，d車多到塞住成條馬路。

人山人海

好多人去買遊戲機

渣哥茶記日日都要排隊

天氣咁熱仲唔衝去商場涼冷氣

係咪我問題？
點解琴日我去曬尖沙咀同旺角都好小人
唔好製造恐啦唔該
旺區小左好多人

咁樣搞法行山仲危險過d人去食野

其實戴左口罩都唔一定100%安全
好多人唔覺意掂左口罩外面再掂落其他野之後就係自己眼口鼻 出面就係好多呢d毒

依家叫人多真係笑死人
你話多人過前兩個禮拜就可能係真

但係對比上年同時間
講果班撚樣一係5毛,一係平時唔出街

個間宜家 唔係中左肺炎咩

遊客區真係小人左好多
好多餐廳晚市都唔做
但啲人去曬行山

班狗抄牌抄到傻

係囉，死之嘛，寧願中病毒死全家都唔要屈係屋企

出還出

覺得太集中

咪係囉

條友好似低能仔咁

要媽媽餵佢食mummum

擺喺檯都唔識自己夾嘢食

都係嗰句 中咗招自己死就算 唔好周圍傳搞到無辜既人

係果度住嘅話仲唔報狗抄曬班友咩
明知無位泊就掉轉頭走啦
係度死得爛等塞住條路

屌你都咁多禮拜，好多人都買到口罩，用一個出下街都唔撚畀
依家係驚有疫情定係以為罷買呀？
驚有疫情嘅話其實有口罩都夠，武肺係飛沫傳播，你出街睇下，10個有9個半有口罩，而實香港又唔係武漢咁多人中，其實已經夠防，就算有1個炸彈喺人群到，咁多人有口罩都未必傳到一個（武肺傳播率係2-3個），冇咩必要屌人冇防疫意識
當然冇得講，你要100%防真係唔好出街，但依家做到70%-80%又有咩好屌？

祝你全家中集中死唔好傳比人